How to become another person?

I WILL DELETE SOME PARTS OF YOU

autocorrect

wtf?